【尋人】舊情人

借人ac開
我同佢係2012年一齊

見到隔離post巴打尋人
我都覺得可以係呢到試下搵
小小背景資料：
佢個名係：chu sheung wai barry/ andy chu
92年出世
中學係讀St. Joseph's College
2012年同佢拍拖嘅時候佢讀緊hku mbbs
跟住拍拍下
佢話要去返英國（佢出生地）讀書
仲連fb個D都del哂
去到2014個陣都仲間唔中有聯絡
佢每次轉電話都會wtsapp返我
問我讀書讀成點 etc.
但無啦啦去到前年就無左佢消息
所以好想搵返佢,知道佢近況如何

我無記錯佢中學係有幾個好兄弟
如果你地知道嘅
麻煩telegram我

連登有愛

1

推

gay

Not gay

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幫推

多謝巴打

多謝幫推

其實真係好想搵到你

Johnjohn
Gay

原本個名唔係咁
係頭先改架
多謝幫推

幫推 希望你早日搵番佢

多謝巴打幫推
其實好想搵返佢
好想同佢傾計
同佢講佢離開我之後發生嘅事

咁真係好咩?咁耐大家都可能變左
你覺得既大事係佢心目中可能係微不足道
即使係咁你都要搵番佢?
回憶永遠係美好好多